區議會主席可以光明正大同黑警開會屌佢哋

//維持良好的警民關係，是警隊工作的重要一環。在地區層面而言，和諧的警民關係和緊密的地區聯繫更可使到罪案率下降。而區議會議員常常與居民、互助委員會及業主立案法團接觸，更是推廣和解釋警隊工作的好幫手。
《警聲》第七四五期便報道了油尖及沙田警區的卓越工作表現，獲得當區區議會副主席葉國忠及彭長緯的嘉許。《警聲》與他們進行訪問，闡述警方和區議會夥伴關係的重要性。

油尖旺區議會副主席暨該區撲滅罪行委員會主席葉國忠表示，警方與區議會合作是極其重要。//

話說每個黑警警區都會有撲滅罪行委員會，多數由區議會主副主席出任，定期同黑警開會套料

你話區議會過半有無用？

24號全部同我一早出嚟

麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推